曙光2幾時先有私服

好想玩返曙光2呀...

啱啱睇youtube個演算法俾我見到bgm條片帶翻我去聽朝日城bgm 聽到喊...

小學玩到中學 陪咗我成個童年。

第一次打機，第一次用掛，學打字.....

好想玩返

1

我都想

Lv超難升

+1隻隻game都出 個時第一次人手升到50lv轉職 2階勁型
長坐天女50+3彩雲靚到

之後用外掛掛到80幾lv
好掛住個時d團友 去赤柱bbq團聚玩海灘

掛機掛一晚 又驚死咗扣經

細個唔識

細個打得贏古靈塔已經覺得自己好勁

一死就10%要用個d鈴鐺復活 又唔知開咩月光寶盒咁

仲有企係把飛劍上面

以前中學雞用利是錢買左隻lv9x 醫師勁開心
開生命之泉,防定加埋b,d,e,f專技
係天女塔冇人殺到勁到仆街

真係童年回憶 畫得唔係精緻 但係好靚好優雅 d bgm可以聽幾粒鐘 d動畫效果唔算多 但係夠特色 最鍾意既係個變物系統 d神獸好型 我都想玩返 簡簡單單

幻術師個毒陣又係好sm 好撚正

龍型 雀成隻鳳凰咁

人手lv62

有象GA ID 阿永 蚊蚊 吸血豬豬 哲也 打火機

手裡劍都好靚

個陣我玩三隻game
一係跑online
二係heat project
三就係曙光

好懷念個陣曙光溝女

果時冇野玩
日日上去重重覆覆打怪升lvl
仲記得啲職業勁唔平衡
戰士肯定屈過射手盜賊
玩左射手既我係一個傻仔

靜係記得比人呃撚左隻玩左好多心血嘅ac

一唔小心死左扣勁多經

戰士

幻術玩曬

農到仆街
一死扣10%經
玩法師慘過做雞

記得就法師3款都係變野獸玩
補師多招補血
幻術師有咩優勢？唔記得
總之覺得設計職業條友on9
但隻game又咁多人受落咁多人玩

後面好似唔知開放左個等級上限
唔知70lvl打後啲技好吸引
但心諗升一級都肝到仆街咪玩啦
一世都唔輪到我玩

法師係雞咁射手盜賊係毒撚注定一世冇運行

戰士日日俾人叫去帶升

戰士開頭係最易升 (80前)
因為高防比怪扣就1血
裝靚就拎弓有加攻速技搶怪嬴哂所有職 (因為係計打第一下...)
裝差都可以裝盾劍越級打 最多慢D
其他職慘過做雞
EG.仙法 紙皮

但去到後期大家電腦勁D一個開幾個分身一齊掛
70LV UP D場全部要幾條友打一個場 (法師終於唔洗用獸型打)
仙法有防技之後仲高防過戰士
屈到仆街 用D電技秒怪
幻術就毒
治就女神祝福+唔知咩祝福 加勁多能力

早期幻術得訓人+毒 同D加魔攻魔防回魔技
但大後期大範圍毒+訓陣同埋人型招扣魔防技(好似扣到0)
可以連發 好撚屈機

點樣升到7lvl
記得果陣日打夜打都升得好慢
依家諗返起都痴線
果陣事9成online game都係要人刷勁耐怪先升到lvl

70lvl*

一定要用外掛架啦果時幫幫1
之後去到幫幫2自己畫圖畫路徑
升1LV講緊係用星期黎計

一撚樣
但永遠既毒L
只有自己打

自從執左 我程式都仲係到
BGM當電話鈴聲

最高玩到19lv

唉果時on9小學雞鬼識哩啲

岩岩3轉獸型就棄坑
朋友棄左坑唔知自己仲為乜而打怪升lvl

一開頭冇外掛 坐定定打到
之後好似有內掛？

自從on99改密碼唔記得咗
就玩唔返了

星之瀨係我嘅童年陰影

瑪奇幾時有私服

果時我中一定二買自由斟去果隻碟入坑
跟住玩到去中三四

記得幾年前連登定高登有POST一齊玩台服
又係用幫幫升 去到唔知幾LV唔知點解棄左
E家好想有私服可以易D升LV玩返

細細個好辛苦先升到41Lv

速成金丹
Tab + F1 撳足4個鐘

我用咗四年升到100

當年夜光卡一張10蚊
仲有機會中到夜中閃

玩左一年棄左
就得45lvl左右
有試過攞隻盜賊小號潛入去最面啲80-100lvl既場同迷宮
睇撚完覺得無遺憾了

我都係 去到最後有好多黑龍

果時細個冇錢打機就玩online game覺得啲景好靚有好大隻既怪好震撼
依家應該睇到都唔想玩

細個冇錢 升得慢 冇野做就去pk場r水吹

入去打pk打到熟曬

最勁嘅團係咪戀之雪

La la la la la~ la~ la la~

好似係

屌你老母我個筋斗雲爆撚左

新雄
神奈川
青春呀

記得我小六嗰陣啲撚樣好中意喺草原放boss出嚟 又冇人打
有幾次冇為意就跌咗啲經驗值
同frd掛機打古靈塔儲定幾套裝去到執嗰陣都未著到上身

見人地掛機就放王盒 笑撚死

害鳩人死 以前好鐘意

d夜光卡仲係到

玩猴

你哋記唔記得當年為咗幫獸態進化做咗幾多嘢

正

50LV個3階型到癲 個任好難做 要落龍宮果到

屌我都有玩 啲音樂好正 尤其係啲登入揀角色個到
啦啦啦 到正

如果冇幫幫真係唔知點升

真呀 嗰陣幫幫好有用

次次登入都要聽一陣

啲地圖名好正吹林鳥居 月臨崖 星末海濱
細個仲同老豆去動漫節買曙光卡
開到好多高LV寵用唔到送比人

唯一唔好嘅係啲怪黎黎去去都係嗰啲樣再改下色同大細

以前玩左好耐
好正
最鐘意龍城

仲有人記得呢隻game

其實login畫面嗰個機械人有無真係出現過?
啦啦啦又係Youtube搵到

唔知大家知唔知隻game係台灣製造，傳奇網路遊戲
呢間公司出嘅online game可能大家都會玩過幾款

當初入手隻game應該係買7-11啲新手包，好似係$20就有

有無相up到上嚟? 記得啲卡真係好靚

唔係

我係hea玩

次次都要聽幾分鐘先入game

瑪奇大撚把

我記得個隻cd，$20，封面上面有黑色嘅龍同牛，著晒火咁好型點知升lv係唔會變成佢地咁樣

好撚想玩 就算係台服都係玩到佢汁粒

留名等私服

垃圾game當年公測升到廿幾lv中bug跌撚左落水底上唔返黎 同gm講又唔理就del撚左

好記得鬥快由朝陽城出發勇闖雪轉山道唔死已經好爽，一路避怪同記住啲捷徑

有冇開私服嘅高手😂

推

推 好撚想玩翻

收到風有人研究緊開私服

推呀..

果時成日上樂古定佢d forum開po 同團友玩好開心

留名

研究成點

Heyyyy

Lm